講下你中劇毒中成點

冇人嘅時候9叫hodor...hodor...hodor